施傅真係咁勁？

有冇人上過佢啲基本分析，技術分析班，求分享！

基本分析 係依家個市場完全冇用
唔洗學

勁就唔撚使教人搵錢啦，有料嘅自己專心炒啦，使教人收學費？信嗰個都戇鳩。

勁仲要開班？自己開間fund house做fund manager 好似黃國英咁就勁

佢好似都有集資搞基金

真係咁勁
勁過巴菲特

佢有上連登

賺多份唔得?
教書走去撈埋補習唔通你話佢唔識教書咩

依排咁多POST講佢既

識鳩up就得，可惜我既口才唔好不及自已的思考速度

晒鳩氣，啲分析係事後孔明

係囉
我都賺夠錢 分享下無妨
個個陰謀論上腦

日日都有人問 做乜鳩

恆指2萬話會熊市
今個星期上2萬5
你話勁唔勁

又係呢d 言論
起碼佢會教
根本冇人有水晶球話你知個市下一日會點行
但係佢講左好多以前自己犯既錯誤
老實講冇人夠佢咁有心日日出片
如果一味想有人比哂number你令你發達
我諗巴菲特都冇呢個本事
因為你都唔會識買入同賣出位

廣告

"咁有心日日出片"
唔日日出片點賺你錢呀
有時間既話都留黎分析多幾隻股票

唔係 只係上左分享會 睇吓ching有咩評價

咁又唔洗講到人神棍咁
免費有人教你睇市仲想點

2分鐘重點
分做60分鐘講
超勁

巴菲特幾時開班教學
呢期都賺夠

空白AC 打手

有心研究既人分兩種
A。勁到做fund 跟本唔洗理班窮人，食分成都夠發達
B。跟本發現學既野都係垃圾，唔會準，咪包裝好教人所謂既theory 賺蠢人錢

日日賣廣告 你唔煩我都煩啦

同意